殺啊！！！

左膠:唔好呀，想打死人咩